現實中理論上有好多牙叔睇鬼滅之刃，關00後咩事？

官崎俊粉輸唔起？